［深圳高gdp的真相］三和人材市場 (2)

日本電視台到深圳拍出令人無奈的事實
中國最繁華城市的黑暗面

東東對生活嘅無奈真係令人好心酸

繼續

深圳騙子之城

香港窮人既未來？

之前有巴打話去朝聖
有冇人真係去咗

點解唔落黎香港呃公屋、綜援

冇錢疏通

推

天下 人才 匯聚
中国·深圳

有冇睇方言個網？

NHK記錄片 日本派遣社員制下的嚴重奴剝削

LIHKG @ Android
日本三和大神

Lm

大陸冇左身份證係埋等死？

咁少人推既
呢個明明就係連登班廢青既將來

嗯

中國真厲害！

男仔點呃